有無鐘意食榴槤而又有養貓嘅入黎解答下

鐘意食榴槤嘅人會唔會覺得貓屎臭

好鍾意食榴槤 但都覺得貓屎好臭

隻貓d屎唔臭
但隻貓會係我食榴槤既時候打鳩我嚿榴槤